+++
sort_by = "update_date"
title = "ПМЖ в Финляндии"
insert_anchor_links = "left"
+++

Мы сменили место жительства с Красногорска/Москвы на Хельсинки. Погружение в новую обстановку, культуру, быт и социум оказались крайне интересными, и мне очень хотелось это запечатлеть где-то в письменном виде.

* Во-первых, память очень ненадёжна.\
  События, эмоции и мелкие детали быстро и легко забываются и очень здорово иметь место, где все ходы записаны.
* Во-вторых, моим близким это тоже оказалось интересно, поэтому записывание обрело ещё больше смысла.

Если эти посты кому-то помогут, я буду несказанно рад! [Напишите мне](@/about/index.ru.md#kak-so-mnoi-sviazat-sia) :)

Тем не менее, обратите внимание на [лицензию](http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/). Вы можете делиться и выкладывать этот материал, если:

* Указываете моё имя
* Не изменяете его содержимое
* Не используете его в коммерческих целях
